tsla升空最後召集

今個禮拜先上800好唔好

有冇人坐穩了

食屎啦你

炒nvda啦 tsla炒完

蟹左幾多貨？

exact7ly

酒啊

快
d
走

已蟹

走佬啟示

Del app扑暈自己 半年後見

大家驚到閪咁呀，仲買

仆街

坐穩啦 準備發射

燈神

自爆左

453入左 準備收錢

仆街465入左都仲有得跌

tesla 變左舊經濟股啦

490重倉 唔瞓番一年都唔洗起身

你信仰唔夠

媽咪麵

已經奉獻晒比偉大既教主

530 係咪要坐到下年

一齊瞓番一年先？

501

留俾個孫

燈撚到

有冇諗過雪起自己先 下年揾人解凍

會唔會變匯豐架

明明Elon musk飛左上3000呎高空點解仲會跌

好撚燈

比飛機撞撚死左?

佢死還死 tsla都要升架下話

Musk: TSLA升空最後召集

Del apps 留比個仔？ 有冇得諗

特價時段 錯過咗就無

架野壞左？ 向下發展緊

應該無 到個仔手可能變左匯豐

特咩價明明就爆泡沫

Del app啦

連燈都唔上了日日個苦主區都向下開

你老母又燈

屌老母麵啦關我撚事咩

唔好搞笑啦 TSLA 一晚都升得返上500啦

老母麵提一提就不得了

明明無事佢一開po而家輸緊幾皮

我all in 咗五十幾萬

幾皮too

Ifc而家排到咩籌 想去拎

Ifc見？

我有zoom hedge

其實我琴日482走哂
轉頭又見佢上，之後又all in

478走咗，454買返，而家蝕緊

走啦唔忠誠既信徒

咩位入左

490

為求奉上生命全歸主所有

每跌5%就推double
無限注增持大法

已經全部奉獻晒比教主而家要食草

真係日日諗住升5%咩
跌返落400橫行一排先啦

多謝你哋，我 put 咗

一棍打撚死你啊廢淡了

蝕咗一千

點樣呀呢隻垃圾拆前賣都跌穿

如果你哋都驚到要平嘅話。。。發啦！

平你老母啊 我強大既信念邊有咁易動搖

我有既係信念 屌你老尾夠膽就破產清盤比我睇

516

去信念區算啦

收手啦

2024醒返變7000

又燈

2021夠了

崩

我有信念

加持

屌你老母

正確態度

嚇親

抵啦 終於爆，再唔走就ifc見

無問題 我地有信念

爆你老未 信念

比啲信念先

比你老母
幫你去ifc報名先

唔洗 已經係天台吸收緊天地靈氣 再加強個信念

418入左 準備升空

一齊黎比啲信念

好 一齊升空

410入咗